# Comarch
Proces CI/CD uruchamia się przy każdym mergu do repozytorium.
Przeprowadzane są testy, następnie budowanie obrazu dockerowego z naszą aplikacją.
Podczas budowania obrazu, wysyłany jest też obraz do DockerHuba.
W kroku deploy należy wysłać obraz na serwer. 